蕭若元：林鄭唔會落台，香港唔會有雙普選

9:06

終於唔洗用得著個幅gif圖well done

燒山快啲講中共唔會解體，香港五大訴求唔會落實

多謝燒山

多謝蕭生，燒山好波

燒山d孫唔會過到七歲生日

推

燒山，好人一生平安

就算破燈 冇雙普選 林奠真係唔落 團火都會繼續
當然如果結果相反就更好啦

極大鼓勵

破燈先講 講咁後期

燈力越大，責任越大。

燒山好野

燒山好嘢

笑死我了

Burn hill開大技

不過燒山區選唔係破咗燈咩
不過林鄭唔落台都係攬炒嘅必要因素

多謝燒山，燒山好波

73%, 300萬票, 400席

掂啊!!!!!!!

又會突然變得咁有風度

正確使用能力

sell佢間餐廳

多謝燒生

之前見佢分析完又講錯晒
覺得佢廢老扮專家
但佢今次呢段片證明佢心地真係唔錯
對燒山改觀

燒山好嘢！多謝燒山！

燒山

終於講出口

未破燈，佢話有三百萬人投票，啱啱好唔夠

淋病睇完可能搵人做底燒山

學生有飯食

柒婆最想走

地獄黑仔王

上次佢叫理工唔好打陣地 其實無錯架。。

我就係要呢啲.jpg

終極一燈

希望蕭生可以用盡畢生功力燈埋呢一次就上神臺

燒山終於覺醒識做佢嘅魔咒了

識用

蕭魔法師擅長施咒

前面嗰樣唔好燈唔該
佢落台就玩完

扯咗

燒山終於識玩啦

開始識玩了

我地有雙普選
咁林鄭自然要落台

所以佢咁樣燈係合乎邏輯

終於識用自己嘅個性

燈埋順序原來係有雙普選先再落台

佢又幾玩得

連自己係燈神都攞出笑

燒生好野

屌 燒山好正 講多啲唔該

多謝燒山 燒山好耶

燒山真係越黎越識玩
我都要多謝你
我愛燒山，燒山講多啲

食窮佢

勝利在望

搞掂啦今次

留口好些 他只是幽默下
他真是真金白銀請手足食飯
你唔去問空姐牛肉飯老閭 他的仔可以上到中學？
槍口對外定內？

燒山燈力早已不足

識玩

死肥閪幾時死？

好似講過

71%,294萬票,388席
全部爭少少擦邊而過
應該話佢準好定唔準好

好在四方西唔再係民主黨主席 聽佢講嘢好撚火滾

正確運用超能力

Siu loves the young people....

We don't have too many people like him. Treasure each of them !!

Siu is getting old day by day. Everything can happen at his age in health. Give him best wishes !! "Punish" his business.

Wish him long living!!!

It is perfectly OK to disagree on things, but he can still be a very well respected person !!

He may not be right each time .W No one can. BUT older folks like him have much more LIFE EXPERIENCE and knowledge in various areas. Younger people need to be humble and AT LEAST:
1) learn from him on the ways of critical thinking and approach an issue from various angles. This attitude can apply to everything in life and save lots of trouble.
2) NOT to shut him off, but at least listen to and analyze his points first. If young people listened to him, many arrests could be avoided especially on Poly.

thanks

燒山我愛你

神喻

燈完好收嗲啦

直頭獨立啦

破燈

幾時叫埋沈大師一齊講

林奠一定會有落台果一日

雙普選一日未有，一日都唔可以話佢係咪破燈，除非大陸講明唔會有

所以結論，咁樣燈無乜用

正確運用燈力

佢唔會落台，不過會生cancer，但係又長命百歲，係醫院將床渡過餘下30年餘生。

燒山好野, 多謝燒山

燒山一生平安

燒山!!係好食嘅!

林奠落台 香港會有雙普選？

燒山知道你地話佢燈
佢專登架

70歲有學歷有錢咩心願都達成啦
係生左撐警仔

過多幾年身體退化好唔捨得爺爺
最强軍師 得佢可以駁到深藍無聲出

佢冇講過解體
但講過中共會生存超過73年
長過蘇聯
仲有幾多年自己計

燒山好波！

幾時講埋老共一定唔會倒台？

巴打，派膠都唔可以過火

老燒終於百屌成才

燈燈燈燈

支持蕭生！

五毛一天到晚打擊黃絲KOL

屌Gphone
屌蕭生
屌方仲賢
屌泛民 。。。。

衹系爲咗搞分化

多謝你

多謝燒山為咗香港發動咒術

其實好準啦
一向都係相反先叫燈
結果相差唔到5%仲想點,真係報埋尾數中埋先叫準咩

燈多啲

E.g. 香港唔會立國

燒山根本就企係爭取民主自由嘅最前線

突然覺得有d溫馨

佢呢次係講笑
你去老蕭間餐廳講呢句野
就送小食

佢係講笑

希望蕭生做到佢講嘅第五層次燈神

燒山好野，燒山好波

燒山好野！

多謝蕭生 可口以燈埋中共幾時倒台

燈神！好神一生平安！

燒山燈過中國長命過蘇聯 放心啦

燈神

你冇燒山啲特異功能架收皮啦

雙普選

緊要過林鄭全家條狗命

Burn hill 大把錢

開始做善事

革命成功後既太上老君：燒山

蕭生好波，多謝蕭生

笑到仆街
燒山開始識玩

共產黨得返3年命??

係嘅幾好呀到時林鄭大和解

燒生係好人黎
你地咪再笑佢

佢講咗啦
中共一定過到73週年

笑佢果d叫佢地拎一蚊都唔肯啦

蕭爺爺免費請學生食野

支持燒山

好感動

777下台真係好咩

佢呢句野既相反即係林鄭唔會落台，香港有真普選

燒山終於開竅

終於看到希望

?!?!

佢真係犀利, 全部都都差少少就到, 勁

仲有

牙齒當金使

兩句暗號

燒山終於有自己嘅說明書

終極一燈

其實有冇人打算懲罰下佢d產品

你都on9既
入球大細買咗5.5球大
結果開3-2叫唔叫燈先?

終於識玩啦燒山

留名睇下一個post出返齊啲靜靜地gif
加齊屌蕭生

靜.......算啦

燒山 is back

蝦子麵

唔洗懲罰 佢免費請手足食
出錢又出力

On撚9
公我贏字你輸？
買大開大又燈
買細開大又燈
咁撚樣邊個唔係燈呀

你以為佢係如果電話亭呀？

講到佢落左台就有真普選咁...

get唔到呢個if statment

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

其實蕭山真係好有心
笑佢燈無問題
但係真係同路人

agger

燒山靠你啦

push

多謝蕭生

d餃子雞軟骨唔平嫁
免費送直頭深黃啦

好人一世平安

sor for 低質

五大訴求，缺一不可

佢句句直線抽擊中共

我

條條都有睇睇得多發覺自己好廢
點解佢咩柒都吹到兩嘴又冇稿快問快答果d

仲要50年前已經hku果陣又冇上網又冇圖書館 點讀書

出現了

好野